[圍爐]港鐵學院 2018畢業生

18畢業嘅你 條路打算點行?

入港鐵做

唔講都唔知有依間野

召喚港大電機鏗哥

係讀完就請定請左先安排去讀
黎緊grad 想入

好有條件加入鐵路行業

睇落好似唔差

Fg 冇條件連讀都冇得讀